車行水貨未出牌prius買唔買得過

係咪睇岩搵師傅驗 如果OK
正路都無咩大問題？

水貨未出牌prius = 喺日本俾人踩咗幾年 = 準備多幾皮換電
一般上架驗都唔會驗到粒電有咩事, 自己多福

我都諗緊買pthis or model 3

prius

查唔到，真係打柴會有咩signal？

粒電萬幾蚊搞掂
加埋換電錢自己計下數

水貨可唔可以番toyota到換

唔使返toyota架
好多專整hybrid 車房

冇分紙冇記錄既話, 唔好諗

日本水貨, 仲要係HYBRID, 肯肯定係無敵腳車, 廿幾三十萬km 行走里數.
唔好信個錶板里數.
未出牌, 但至少要驗機械, 驗廢氣過到運輸署, 有d 車行未驗就搵你買, 驗機械, 驗廢氣過唔過到, 個責任去返買家度.

如果怕既就算車行比都可以自己上網買分紙
咪數又未必2-30萬，10零萬都有
當然咪錶作参考算啦
買前搵人驗車，基本上都ok，再到等出牌就禮成

無敵腳車都算
有唔少應該係租車公司放出黎
俾各國遊客踩到

租車公司d車年年換喎

要預定錢換電

粗咪嘅話仲要留意abs泵，換嘅話好撚貴

呢啲日本出租車受歡迎型號就唔好買水啦
同第一代sienta一樣

唔好啦....平就OK
貴就不了, 多數TUNE過咪.
買番泥唔駛一年, 又可以換電

舊電一壞 大把毛病走哂出黎

點解咁多人擔心舊電？我架舊版11年車燈電仲用緊

全港咁撚多車賣緊 係要揀架未出牌???

換大電 $16000 啫，唔使幾萬

不過被日本人踩到暈就真既

如果驗完車 跟住出牌
出牌兩日到 之後先拎車 怕唔怕?
應唔應該再驗多次?

日本人見到架車靚既，就賣返比日本人啦，使出口咩

呢d車人工貴過零件, 出牌果三幾日換件機會唔高, 再者即使覆驗有問題, 二手車最終都係現況交收驗多次無意思